其實李偲煙死左都算笑喪啦...

中左我地偉大祖國既肺炎而死
簡直係無上光榮
我嫌遲添啦，56歲先獲老毛召見

咁又真呀，佢屋企人都想佢死係笑喪啦

祖國冇俾交代佢，唯有自己去揾毛毛
希望佢過得好，繼續出寫真

緊係算啦 你睇下而家幾多人笑緊

睇左喪笑，sor